屌你老母 個比卡超challenge 真係好煩

個個story 都係 屌你老母

唔好睇咪得

仲要有埋其他公仔

比人tag條友又一嘢tag曬圍內fd
就算玩你叫我tag邊個

真 我都係咁 都費是再畫/tag

有得簡咩

關閉動態提示

樓主好清高啊

樓主冇人tag?

Mute / unfollow

有 好煩

咁又未至於unfollow 既 係煩啫 個個都係咁